LIHKG箍牙集中討論區3

唔小心1001左

請問有冇人聽過隱適美輕量版?
上星期去左長沙灣趙X莉做consulation
佢話我d牙唔太嚴重 建議我箍輕量版$30000左右包洗牙 但我覺得醫生態度麻麻所以考慮緊

唔痴下面排牙點入去

輕量版即係咩意思 即係少啲箍？

只可以整2次箍 箍半年左右 之後帶一世retainer

.......咁都要3萬？ 得兩個箍個唔到咩野嫁喎

Google完都唔見有相關資料 究竟係咪堅
巴打睇多幾個牙醫好喎

我都係做過資料搜集發覺五對路先問 畢竟都睇過呢到有巴絲係呢位醫生到睇
基於佢態度麻麻 感覺唔太可靠 我都問緊其他醫生意見
另外佢個意思係整2個箍 唔係戴2個箍 正常可以整至少5次（好似係）

有冇巴絲箍緊自鎖式?想問下係咪會箍得快D同埋冇咁易整損牙肉?

快啲係廠商自己話，醫生話速度上同傳統冇分別

我箍緊啊
我唔知係咪快d喎因為都冇箍過最傳統果隻
但d粒粒真係一d都唔刮牙肉 刮既係鐵線最尾端個勾
但我已經免疫左

我岩箍完牙，要戴牙套。但係今日除時唔小心整斷左個牙套。斷左可以照戴，同埋新整套要幾$😭😭😭